====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si je fais partie avec ma famille et mon mari des Libanais « ratés » , dépourvus de dons pour faire fortune , peut-être par manque d ' intérêt pour la chose , j ' ai vraisemblablement puisé dans mon pays d ' origine la capacité à inventer , à proposer , sans attendre que l ' initiative vienne d ' en haut .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

